[尋租盤] 土瓜灣欣榮花園附近 3房 有𨋢 可養毛孩 月租2萬內

[尋租盤]
土瓜灣欣榮花園附近
3房 有𨋢 可養毛孩 (中型唐狗、性格善良)
月租2萬內

搵左好多
有岩心水
但業主唔俾養毛孩🥺

家住唐樓
因有長者中風 現居老人院
希望可以搵到有𨋢嘅單位一齊住

家中收入唔多
要照顧長期病患者
有好多開支
月租2萬已經好吃力
最理想緊係希望可以低價啲😔

希望有巴絲幫到手
感謝🙏🏻

欣榮花園本身唔比養狗 唔洗諗
三房得傲雲峰 但你價錢唔到
但依家可能有得傾
唔介意房細 翔龍灣都有得考慮

要平仲諗屋苑盤？單棟應該平d嫁

佢要3房 土瓜多灣好少3房

益豐？？ 好舊但多大單位

佢老人家中風 益豐個到咁多人 等lift都有排等
佢依個價錢唔會諗依堆舊樓 衛生又差

欣榮花園知道唔養得狗
翔龍灣都有睇過
繼續努力搵下先
謝謝🙏🏻

巴打好細心😂🙈

希望真係可以搵到欣榮花園附近喇🤦🏻‍♀️
老人家係呢頭生活左好耐
可以嘅話都唔想去太遠
可能好腌尖
但去到翔龍灣都已經覺得唔方便😔

考慮緊搵2房2廳
自己係廳間多間房

因為我自己係做個行
嘉景都可以考慮 但好似暫時無3房
價錢又岩你

嘉景都有睇過
但業主唔俾養狗💀

唔講 邊個知

我隻狗太明顯喇😂
又得意又趣致 成隻豬仔咁😆
廢是喇

如果係細狗 出入可以入袋就側側膊
但業主講明唔俾就算喇
唔想令到人哋更加唔鐘意唐狗🐶

我都係繼續搵喇🤦🏻‍♀️
搵樓都要睇緣份嘅🤷🏻‍♀️🙈💀